老老柒柒 黑警個PR炒撚咗佢啦

屌你老母宜家你班狗俾人擺上網鬧就要喊打喊殺
成幾廿歲人 做埋呢嘅陰質嘢 預咗俾人屌柒啦 仲要有訓練過心理質素
校園欺凌呢啲你地又有無認真處理過啊？
出個公告話要捉哂網絡欺凌警務人員嘅人 個PR係醒嘅就話捉網絡欺凌嘅人啦
宜家全世界都知你班狗玻璃心啦 果然蝗化哂 做埋啲嘢同啲大陸哩一鳩樣
宜家教精你 係就向全世界曬個冧 唔好再甩香港人嘅架啦 好肉酸啊

勝利兄真係相逢恨晚

最撚on9係捉tg個admin
之前偷拍group又唔見你做嘢？交稅出糧呢班社會渣滓真係好白痴俾錢人打自己 破壞自己家園
快撚啲死全家啦仆街

睇到有位巴打既評價
依個係港版尋釁滋事

薑巴大家同校唔使咁講嘅

你識咩呀
身在曹營心在漢呀
幫梗你助攻

雙重準備到仆街平時報警就唔撚理，呢幾日d狗多撚到
交稅比錢就係養呢埋廢人

香港政府d pr全部一到講政治野就鳩下鳩下

淨喺董之英單野黑警恐嚇返報案者就令正常人知道黑警質素點

分享下：
本身都唔係好信啲狗係毅進仔
有次唔見銀包，佢要我留個人資料，佢份report要打英文啦
A狗問B狗：喂 英國係咪united states？
B狗：errrr...好似係united kingdom
我已經忍笑
拎返張紙之後睇一睇，仆街連kingdom都串撚錯

無腦真可怕

離撚哂大譜
懷疑班狗以前都係恰開人

班PK上世紀已經問市民攞茶錢丶收陀地

早十年班狗形象算好 啲女聽到會出水
宜家溝女都只敢同人講做紀律部隊

行得正企得正怕咩透露自己身份，唔通身有屎

夠薑咪拉我囉

話時話，黑警PPRB阿頭咁多日都冇出過聲

都戇撚鳩 個個屌林鄭老母 佢咪逐個捉撚哂103萬個人囉

大把人知自己柒就潛撚咗啦

Pish

推到個pr俾人炒

勝利兄，估唔到出咗娛樂台後你會咗勇，咸咗